我哋嘅敵人係淋病，係香港政府、黑警，唔係香港人

大家都要有獨立思考，唔好中計俾三毛啲失敗主義分化到，槍口一致對外，和平同勇武都可以共存。

推